有冇人收到唔中意既野會講俾對方聽？

例如 男朋友
叫佢換過第二款

唔會 特別男友 唔想hurt佢
除非好離譜啦

以為收到唔鍾意嘅男朋友

我朋友講完，男朋友喊左

樓主收到男朋友 之後唔鐘意 就帽左佢

冇 生日節日唔會特登送禮物
反而我有時見到/無啦啦興起會買佢想要又唔捨得買嘅嘢
所以唔會有送唔鍾意嘅嘢存在

高招